警員被斬全城歡呼，政府或找到平定社會新出路

修例風波：休班警葵涌警署外遇伏 遭3黑衣刀手斬傷

只係一隻狗比人斬傷已經全香港都又開心，
暫時抒發左不滿，
假設就算香港唔再請警察，
一日派一個警察去比人斬，
等市民開心
就算全部斬死左
都夠香港人開心100年

一來又唔洗回應訴求，
二來又平息到社會怨氣
其實都係新出路

可惜香港斬差佬係犯法，
可能先修修例會比較好

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

屌你樓主，笑撚左

自己人斬自己人 好仆街呀謝sir你

抵斬呀
斬多幾件啦

應該搞返個全民慶祝活動

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

如果全部冇死都可以好返.
假設要兩年先可以好返晒
咁30000個警察就足夠每日斬傷40個
而且理論上係可持續發展到世界未日
咁香港人就可以KEEP住40倍開心.仲要永遠唔洗理5大訴求

可唔可以一日開心死

一日死晒會變歷史，幾十年後睇返都只係有日發生左大事
邊及變成生活中一個習慣咁好，
得閒果日就了解多D果日隻狗D資料.
邊到出世，屋企住邊，細細個幾精靈
唔得閒咪睇佢比人斬果幾秒

不過都係要等政府修左呢條例先得.

筋都冇斷條，分分鐘納稅人仲要繼續養呢班嘢

好有虐待傾向，不過我中意

射人頭者斬手斬腳是報應

屌，無死到

自編自導自演

個心係舒服d 既，好似公義真係黎到
唔知會唔會好衰

利申基督徒

屈都屈好d啦斬槍房
同斬會計部有乜分別

都唔關事既

屠狗（修訂）條例

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵